新一波滲透正式啟動

行政長官林鄭月娥表示，會馬上展開工作，構建一個對話平台，希望大家用互相諒解、尊重的態度，為今日的香港尋找出路。

林鄭月娥出席行政會議前說，希望溝通平台開放、直接，與各階層、不同政治立場及背景人士進行，她本人及各司局長很願意到社區直接對話及溝通。為籌備溝通對話平台，她本周內會先邀請在這段時間內，民間一些曾提出以不同形式運作平台的有心人，希望聆聽他們的意見，目標希望努力化解分歧及矛盾，透過對話互相諒解，一起走出困局。